《不割席》再係imdb被造謠抹黑，再求大家幫手

Imdb係最多人睇既電影網站之一。藍絲係imdb造謠抹黑《不割席》, 係連登手足要求下, imdb曾刪除所有撐共撐警items. 但而家, 果d撐共撐警items又全部再出現.

點解會咁? 因為而家正值奧斯卡拉票時期, 所以藍絲三毛一定全力造謠抹黑《不割席》. 試想想, 奧斯卡有大量評審員, 好多對紀錄短片唔多熟. 如果佢地睇左imdb造謠抹黑, 好可能唔會投票俾《不割席》, 到時藍絲就計畫通.

係奧斯卡投票完結前 (美國時間4月20日完結), 藍屍三毛一定死唔斷氣, 所以最近會不時再請求大家幫手, 唔好意思.

請求手足幫手，加入imdb做會員，要求imdb刪除以下兩個頁面中既撐共撐警items. 小弟會係下面列出那些items俾大家做野.
(唔好要求改文。集體要求刪文，成功率更大)

多謝大家

- During the protest at Amoy Garden in September; at 07:12, the crowd can be heard chanting "add oil police". This is left out, despite being clearly audible.

- At 12:15 one of the protester claimed 'after 20 years of Chinese rule, there is no democracy'. During the entire 150 years of British rule, Hong Kong has never had a democracy and it's 'governor' was hand picked by the British government without an election. Not mentioned by democracy supporters was during the 2014-15 Hong Kong electoral reform, the pan-democracy camp voted against universal suffrage.

- The documentary concludes with a mention about the national security law when it fails to mention that other countries has it as well.

- At 14:35, when one of the protester show the filmmaker a clip of a police officer shooting a protester in the chest in Tsuen Wan, not mentioned anywhere in the documentary was that the protester was shot in self defense when he tried to attack the officer with his stick.

At the start, the captions reads 'the Hong Kong Legislative Council would not be given oversight into the extradition process' when in fact, the Judiciary of Hong Kong has 100% ability to veto.

手機版既話，去呢頁。

再去底部edit page，再入去相關選項, 要求刪文.

咩嚟？

多謝手足

多謝開po

推

除香港外，內地自由繼續受限，昨日傳出有內地官員表示，因反送中紀錄片《不割席》（Do Not Spilt）入圍下月舉行的奧斯卡頒獎禮的最佳紀錄短片，加上被指辱華的女導演趙婷亦因執導《浪跡天地》（Nomadland）而入圍最佳導演，為避免尷尬及政治正確，故中宣部要求官媒報道奧斯卡要盡量低調，只能報道不敏感的內容，而中央電視台更擬取消直播今屆頒獎禮，但美國紀錄片製作公司「Field of Vision」早於今年初已將《不割席》放上YouTube頻道讓世界各地觀眾觀賞。

藍屍

Imdb要人

imdb要人

上唔到熱門.
聽日再去時事台求救

推，入面大堆五毛

抵抗五毛

推推

搵唔到點report or del trivia

Push!

手機版: 睇pin
桌面版: 兩頁底部都有Edit Page選項, 禁入去.

香蕉紳士:

做完再推

非常多謝

平時支那維穩費出處

done

Push

多謝各位手足

相關選擇姐係咩 唔係好知要揀邊個

多謝大家

push

要人呀

唔係唔想幫呀，點禁先得架???
我都冇用過IMBB，入到去唔知點禁

非常多謝各位

pishhhhhh

Done!

done

我覺得IMBB個interface好難用
睇完教學仲要摸佐陣先搞掂

推
英文師係時候顯現身手

辛苦了. 好多謝你同其他手足.

.

鍵盤戰士要人

唔做都幫推下

Push!!!!!!

再推

要人！！

鍵盤戰士全體出動！

幫手twit 去imbd 度叫佢停用好過la
你點夠d 出糧職業打手鬥
中共真係on9 又想扭曲歷史

入到去揀 Trivia

再揀有問題嘅四段，揀delete

寫原因

完
有錯請指正

不如叫多啲人上去rate 10 再加user reviews

推！
大家唔好放棄啊
你若放棄 誰衛我城

多謝告知

幫推！！

imdb勁好用搵戲靠晒佢
乜戲都搵到
其實好多戲被人underrated或宣傳不足
錯過勁多好戲

撐共撐警items己經再被全刪。非常感謝各位手足。

721